最新高質文宣片，未睇請入

多謝呢個整呢個channel啲片嘅手足，佢地啲片真係勁高質仲有多國語言
睇完可以順便入去留個comment，俾個like

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

已幫推

你同我都做到ge野

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.